\newpage
\section{Déroulement du projet}
\label{sec:deroulement}

Dans cette section, nous décrivons comment le projet a été réalisé en équipe : la répartition des tâches, la synchronisation du travail en membres de l'équipe, etc.

\subsection{Réalisation du projet par étapes}
\paragraph{Voici les grandes étapes de conception de notre projet:}
\begin{enumerate}
\item Conception de l'UML de nos classes.
\item Programmation des classes de données tels Utilisateur Evenement et Entreprise.
\item Conception de nos 20 entreprises stockées dans une ArrayList.
\item Conception des evenements touchant des secteurs.
\item Conception de la classe listEntreprise pour manipuler notre ArrayList d'entreprise en la parcourant avec des iterator.
\item Schéma de nos deux fenêtres d'interface graphique.
\item Programmation du "squelette" de notre interface graphique.
\item Conception de la classe Simulation
\item Diaporama de presentation de projet.
\item  Mis en lien de nos classes de données et l'interface graphique.
\item Conception du graphique.
\item JavaDoc, rapport de projet, correction de nos classes.

\end{enumerate}

\subsection{Répartition des tâches entre membres de l'équipe}

\begin{tabular}{|*{13}{c|}}
    \hline
     / & 1 & 2  & 3  & 4  & 5  & 6  & 7  & 8  & 9  & 10 & 11 & 12 \\
    \hline
     Ayoub  & x  & x  &   &  & x &  &  & x & x &  & x & x\\
    \hline
     Hossein  & x  & x  &  & x & x &  &  & x & x &  &  &  \\
    \hline
     Julien  & x  &  & x &  &  & x & x &  &  & x & x & x \\
    \hline
\end{tabular}
